有冇人唔會同朋友講自己真名？

我男朋友除左屋企人，同事，之前中小學同學知道佢真名外，平時好熟既朋友都唔會話俾佢地知，好似好有心機，好假。
有無人都係咁？咩原因？

點解要咁做 特工

可能真名好柒？

真名唔知都叫朋友?

朋友？

我諗佢用左自己個名做連登名

佢真名好正常，但好似驚死人地起佢底咁

on9?

我係咪你男朋友？

史伐隆

仲要平時都係用兩個唔關事既英文字母代替個名